# Set via python: lcls2-pgp-fw-lib/python/lcls2_pgp_fw_lib/hardware/shared/_TimingRx.py
# See ConfigLclsTimingV1()
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingPhyMonitor.UseMiniTpg	False
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.ModeSelEn	UseClkSel
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.RxPllReset	1
# sleep(1)
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.RxPllReset	0
# sleep(1)
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.ClkSel	0 # LCLS-I Clock
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.C_RxReset	1
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.C_RxReset	0
# sleep(0.1)
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.RxDown 0 # Reset the latching register

# Settings after configure
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Application.AppLane[0].EventBuilder.Blowoff	True
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.RxDown	1
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TimingFrameRx.ModeSel	Lcls1Protocol
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.XpmMiniWrapper.XpmMini.HwEnable	True
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.XpmMiniWrapper.XpmMini.Link	0
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.XpmMiniWrapper.XpmMini.Config_L0Select_Enabled	False
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.XpmMiniWrapper.XpmMini.Config_L0Select_RateSel	5	"10 Hz"
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.XpmMiniWrapper.XpmMini.Config_L0Select_DestSel	0x8000
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TriggerEventManager.EvrV2CoreTriggers.EvrV2ChannelReg[0].EnableReg	False
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TriggerEventManager.EvrV2CoreTriggers.EvrV2TriggerReg[0].Polarity	Falling
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TriggerEventManager.TriggerEventBuffer[0].MasterEnable	False
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TriggerEventManager.TriggerEventBuffer[0].PauseThreshold	0
ClinkDevRoot.ClinkPcie.Hsio.TimingRx.TriggerEventManager.TriggerEventBuffer[0].TriggerDelay	0
